[無圖] 一人一個幾正既商場廁所

留名有屎圖

朗豪坊都正

K11

靜靜地贏啦

Yoho

睇圖都硬到漏小小precum 出嚟

太古廣場

西九

以為係連登嗰幾張廁所圖

圓方先正ifc 都唔錯

K11 muses

Musea

識食阿伯啲鳩屎味最啱帶埋個空姐牛肺飯入去食

以前如心廣場 惠康嗰層 另一面個廁所
都好正

之後裝修封左 而家唔知變成點

夠喇屌 講矖出嚟大家唔洗去啦

靜啦仆街

樓豬開party聖地?

西九龍中心任何一層既廁所

我入到黎
原來真係無仔仔圖

靜靜地柯唔得既 係要沖出黎瀨

而家屙緊 闊到擺張輪椅都夠位

V city廁所

仆街我望完張圖即刻聞到有屎味

yoho

大佬比條生路行吓
食緊碟菜 望到你張圖
啲胃酸一嘢擁上條喉嚨

Ching要睇下醫生

做咩鳩

頭3張有冇咁撚明目張膽呀屌

西九同鴨記~

美麗wa廁所 有埋化妝空間好正

所以我平時最愛企中間位
我左右手幫左右兩個
左右兩個 就幫我 雙重享受

已封鎖會員 我思故單身

秒經

女廁？

你含住我 我亦含住你

Element

Landmark 港威 舒服到...

高度推薦sogo 13f以上嘅廁所
以前去親sogo都會係地下搭lift直上大約15f，一出就廁所
一層得兩格但99%都冇人
又乾淨

男廁冇咁豪華

第一 K11 Musea 第二 圓方 第三 Popcorn

哇屌

有男人偷窺架
試過3次有人係廁頂隊部電話偷影
或者隊個頭過黎望

痴撚線以後blacklist依到

希慎地牢

太古廣場 好撚正

。

好早期既男廁無記錯係有鏡有洗手盤

冇理由以前有而家冇架喎

圓方最撚正 唔洗講咁多不服請出招

啲大陸人踏上廁板痾
個清潔又唔係真係咁乾淨

哩堆相究竟幾耐

樓上張圖咁熱鬧

尿兜已經fail左啦

痾屎只去門牆封頂嘅屎坑，近年去去半島酒店

起碼三年前
可能仲耐添
tumblr 年代嘅

呢個超正

Cls 仲要3次 好彩我去開頂層個廁所

依家去親廁所都有陰影
驚有人偷望

好多年前去過 一入廁間 見到有好大舊屎夾咗喺廁板同廁蓋之間 仲污糟過公廁

你仲喺廁格度？

你見到嗰吓咩反應

k11 musea, 此POST已完

享受緊

見過有屎係卷廁紙度

希慎6樓，少人至啱辦大事

好似見過 睇你去邊層

洗乾淨隻手先好出嚟

咁正？搵次我要去吓
一伸部電話出黎即刻搶左佢

朗豪坊垃圾廁

喺熄電話黑mon 反射睇到
呆咗一呆 對面即係縮頭 跑出廁架
開梗大 又未抹 又未著番褲 可以點
唔通大叫非禮咩

圓方

一定係k11m 獨立廁格

可以試吓log on 同 U記個層
搵d入d
左右都係廁架
唔係真係有人痾梗
大約8 9點
你聽到有人入廁架 但無除褲聲 就可能撞到

邊到有廁所？

唔係U記
係無印嗰層先啱

第二張係邊層

seed呢屌你

大佬你食緊菜都入黎呢啲post邊個幫到你呀

女廁點入到

喺男廁
男人偷窺男人

所有要踎低向上裝
先至搵到抹手紙同梘液機正確位置

都係垃圾設計

連登仔組團入去探險
正

好似係三樓 佢一層有2個廁所既 一個獨立既另一個就平時個d 經過可以睇下

公司收住錢痾

美國領事館斜對面美利大廈嘅廁所係最正，獨立廁格各自有洗手盆，啲抹手紙厚到好似毛巾咁；去完出嚟喺大堂仲有梳化俾你坐住等埋未去完嘅朋友

第一張都係？

第一張係最頂層 日本餐廳隔離 呢個廁格好有日式feel

呢個真 個人認為全港最靚咁濟

中環街市新智能廁所

太古城

仆街飲緊水，笑到啲水喺個鼻流返岀嚟。

想知出處
上面個3幅連環圖太好笑
好似小學生會係男廁做嘅野

杏花新城

去過mega box，個屎坑水位高到啲屎浮起嚟會掂到自己屎忽

嗰層廁所太多人，要上樓上嗰啲廁所先好

置地 5星級廁所

呢排K11 先正
以前有自動沖水

一定係地下個層個廁所
上層個幾個都有少少細
個樓底都唔係幾得
不過個沖水感應成日都有反應搞到去去下都沖水

PP 最正

幾個係出面扮痾尿扮洗手

臭到仆晒街

次次都去頂樓，冇人又乾淨

置地都ok嘅

酒店咁

有無啲係有暖廁板或者暖氣 商場成日都好陰陰凍凍

你真係要去下 K11 MUSEA高層廁所

光榮個廁所?

最尾嗰張真係Superdry